有咩慘得過隔離坐左個勁撚污糟嘅同事？

是咁的，最近俾隔離個邋遢同事惹左流感，
都幾撚肯定係佢惹，佢未病好就返工，
（心諗：屌你咁搏做乜撚又唔係有得升職加薪，間公司你有份咩）

未有武肺之前已經成間房啲同事都戴口罩，
個個叫佢戴都唔撚戴，
話好焗同箍住隻耳，好辛苦
新年後再返工，公司貼左memo佢先戴

大佬，有邊個唔辛苦咖？

平時佢坐我隔離唔夠一米，
開會果時佢坐我對面飲水果時咳又無揞住

呢啲咁嘅時勢好心就注意下個人衛生啦，
平時你幾污糟我唔理呀，
但你咁樣係將快樂建築係我痛苦身上
仲要病完抵抗力又差又辛苦
屌乸星，睇完醫生，claim醫保仲要貼多兩舊水

佢平時掂完垃圾桶係唔撚會洗手、
然後又掂自己個口罩，又捽眼、
有時會除鞋，但佢對襪又踩返對鞋踩過嘅位、
飲野食野又就咁拉個口罩落下巴。

出黎做野發覺要屌人好難，
神通廣大嘅連登仔可唔可以教毒撚點做
（佢連senior同事都夠膽屌返轉頭）

唔好答我：左右兩個同事都係勁撚污糟

推

平時佢飲完啲水就咁擺過夜第二日又再飲
好撚難頂呀屌

我前後兩個同事都係勁撚污糟

左右兩個同事都係勁撚污糟

一打唔洗找

幾廿歲人唔好咁多性幻想

Push

依樣好似唔關你事

呢樣係佢其中一樣勁撚唔衛生嘅野
啲水擺過夜第日又飲喎
佢衛生啲就唔會病
就唔會傳染俾我
咁都唔關我事？

你屋企d水係咪每朝倒晒佢 煲過新既再飲先

前後左右四個同事都係勁撚污糟

係呀

佢本人污糟
仲笑我乾淨
希望佢快d死

樓主痴撚線潔癖撚

我前後左右斜四角既8個同事都係勁撚污糟

男人？

自己污糟就話人潔癖
不過自己健康都唔撚注重嘅人點會注重人地嘅健康
自私撚

佢係男

你個同事負皮左

咁都有人屌樓主
一晚唔飲啲水都勁多細菌啦

on9你理撚得人姐
同環保撚屌呢樣屌果樣咁

好在同事都企企理理
你咁既情況係得硬食

諗住平心靜氣講清楚
唔想再病

屌咪撚係囉 仲要佢用水壺飲 個口直接掂過喎
除左水，佢平時飲完啲甜嘅樽裝野都會擺過夜

隔離坐兩個污糟同事

對唔住

唔係咁唔通由得啲舊水係到再沖啲新水落去？
咁日日都飲唔曬啲水嘅話
咪可能十幾日前嘅水都仲係個樽到？

咁你senior問題，反映左問題佢舒解唔到你應向上級請示，如何作進一步勸導

講緊每朝呀智障

支水擺過夜都要屌
做樓主同事真係幾辛苦

隔離坐咗兩個污糟同事囉

事撚但啦 反正上面都唔係得我駁斥你呢個Point
證明係你問題 唔係我問題
同埋佢唔止水擺過夜 其他甜嘅野飲都擺過野
又唔見其他同事都係咁
做一個正常嘅人好難？
將自己嘅唔衛生合理化

人地咪都係講緊同一樣嘅野
閱讀理解有問題？

舊公司坐隔離個同事有嚴重口臭
坐到遠一遠都聞到
佢個頭擰過嚟問嘢直頭係生化襲擊

上面都唔係得我一個笑柒你
繼續活喺自己世界啦潔癖撚

有人唔係架咩？

i know that feel

屌我後面果個同事之前二月去旅行
又返教會又食放題
咳又除口罩咳
總之所有高危野做曬 個人又唔衛生
特登同佢拉開距離又成日走埋嚟同我傾計
而家咁既時勢對住佢想死

前後左右四個都污糟

屌撚柒佢啦，佢夠膽屌senior姐係senior都唔gur佢，放膽屌

酸臭

唔係架 朝早衝出門口返工啦，理咩煲水

佢執著緊由得舊水係度時 倒新水落去
我講緊時間性既朝早

絕對係兩樣野黎啦文盲